# kuvuBot4

[![Build Status](https://travis-ci.org/kuvuBot/kuvuBot4.svg?branch=master)](https://travis-ci.org/kuvuBot/kuvuBot4)
[![GitHub issues](https://img.shields.io/github/issues/kuvuBot/kuvuBot4.svg)](https://github.com/kuvuBot/kuvuBot4/issues)
[![GitHub forks](https://img.shields.io/github/forks/kuvuBot/kuvuBot4.svg)](https://github.com/kuvuBot/kuvuBot4/network)
[![GitHub stars](https://img.shields.io/github/stars/kuvuBot/kuvuBot4.svg)](https://github.com/kuvuBot/kuvuBot4/stargazers)
[![GitHub license](https://img.shields.io/github/license/kuvuBot/kuvuBot4.svg)](https://github.com/kuvuBot/kuvuBot4/blob/master/LICENSE)
[![Discord server](https://discordapp.com/api/guilds/257599205693063168/widget.png?style=shield)](https://discord.gg/WhCjqqj)
[![Discord Bots](https://discordbots.org/api/widget/status/205965341241638912.svg)](https://discordbots.org/bot/205965341241638912)

Prosty bot dla Discorda, napisany w NodeJS.

## Linki
**Strona internetowa:** https://bot.kuvus.pl<br>
**Serwer Discorda:** https://discord.gg/WhCjqqj<br>
**Dodanie bota na swój serwer:** http://bit.ly/kuvuBotAdd

## Instrukcja instalacji
Wymagana jest wersja NodeJS nowsza niż 8.9.4.<br>
Aby zainstalować wszystkie moduły należy użyć komendy `npm install`.<br>
Należy zmienić nazwę pliku `config.example.json` na `config.json` i uzupełnić go.

## Instrukcja uruchamiania
Aby uruchomić bota należy użyć komendy `node server.js`.<br>
Zalecane jest użycie menadżera procesów [pm2](https://pm2.io).

## Instrukcja tworzenia konta bota
![Instrukcja tworzenia konta bota](https://bot.kuvus.pl/bot-account-pl.png)
